# Antigua Trading Hub

# Descriere
Proiectul reprezinta o aplicatie web pentru un joc la bursa, in care utilizatorul se joaca in fiecare luna impotriva sistemului

## Technologies
Proiectul este realizat cu:

* Python 3.7.2
* Django
